有蝗親戚想借地址做腥港人，可以點樣report佢

親戚都無情講大義滅親

叫佢去民政署宣個誓再報佢個申請機構佢假宣誓

入境處？

如果佢借咗第二個人既地址，係咪都可以舉報佢

報東方蘋果有用啲

日日都咁多個人咁做 佢地應該唔得閒理啦

講詳細啲先啦

佢淨係問我阿媽話想借地址幫佢個仔申請做香港人之後我阿媽拒絕咗 但佢應該會問其他親戚借

mark低曬證據
一到時機就舉報

你口頭話借比佢
但唔好留低文字紀錄
等佢交左
過多一個月
先慢慢報串
咁就中硬